有冇絲打試過智能美甲

岩岩上連登睇到

於是入去睇下
講緊入埋晶片入去
然後用黎比錢開鎖乜都得
有冇絲打試過
係咪我太井底蛙 第一次聽 好似好勁咁

Link

利申：非打手

好正，不過成日都要換美甲？好麻煩
點解唔學啲貓狗咁係頸後植入晶片

我都覺
但幻想緊放咗係手指
變咗做咩都可以好優雅
又唔洗成日摷個袋

獸印

真心有興趣想知多啲
但個網店又唔詳盡
資料又唔齊
又冇客服
其實我係咪比人呃咗